KFC唔再俾膠蓋同飲管，咁手套呢？

@手套王

kfc 雙拳難敵四手

Gum

有手足要兩對

叫雞 因為環保 所以唔比雞你

關你撚事

我不會講你知

佢冇晒手套仲可以點生存

你以後冇得攞兩隊手套了

落手食
可能會請多兩個職員幫大家吮返乾淨隻手指

咁夜仲開post

收左錢

ching平時攞兩隊姐係88隻手套？

以後要用手套裝汽水
再拮個洞 吊鹽水咁飲了
手套王又贏

笠手套咁唔環保 又肉酸

講還講唔該你收返最後兩隻字

肉9酸

25ben

屌你老味 呢家係咪打錯字都唔得啊死熱狗

25bend

熱狗又互咬

靚女嘅都去哂做ptgf 啦

n賓好搶口

年齡 性別歧視都唔ok
有人幫你瀨手指就唔好嫌三嫌四

阿嬸都ok

米屈

@求奇靈王

米尾 得樓主系熱狗

又笠射又瑞和街又手套

仲有港鐵

遲早連醫管局都唔放過

有無聯合軍討伐nBen

又有topic

十卜ching

又開分身

范b

啦啦啦 仲話唔係25

有興趣

再係咁撚有人幫襯
要食雞我食jolibee仲好 啲雞熱既有油出既
要食平既我食mgay24蚊

證明左咩都可以冇
手套一定要有

真係，仲要去親啲kfc班職員態度都好閪，好多mk妹

一向唔用手套，畀對筷子我好過。

有mk妹就ok

真，你見高層唔郁手套都知咩料